##Основное задание

Написать консольное приложение, которое должно:

- Добавлять список имён в коллекцию;
- Выводить этот список;
- Изменять несколько имён на другие;
- Отображать изменённый список;
- Удалять новые имена из п.3.
